Yoho 手足可以走了！目標己達！

唔使留底！己全場封晒

無人開門做生意，去第二度買野啦

聖誕快樂

趁Xmas eve 打國際戰

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

去第度啦⋯⋯

推

走啦，留底係一期無意思，大家要出就出尖東。yoho 每次衝都拉一兩個，我都走左了

唔係話走就走到

下，我走得勁輕鬆

辛苦晒各位手足

其實都幾搞笑，警察落一樓，手足就上二樓，警察又上返二樓....無限loop

和理shop達成，手足可以退場

聽日後日都好多節目架

手足可以出嚟尖沙咀或老蘭

你點走的

唔洗話比人知

轉

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

發夢去返西鐵走

當然除晒口罩

好叻啊

已經係咁retweet

#christmaseve